［三思而行］我們不屑他們做的，我們不要做

我諗好多人會屌我，但屌我之前請冷靜睇晒先。
首先利申，支持勇武，核彈都唔割，純粹想分享見解。

我發現最近前線後線甚至隔離戰線嘅手足開始做緊一啲我哋曾經批評過對家做嘅嘢。
喺抗爭上，原則係好重要，而原則上我哋唔可以雙重標準。
狗嘅玩法開始變，佢哋開始殺人。
我哋好嬲，嬲到想做好多嘢，但做之前請三思
我哋批評過對方做錯嘅嘢、我哋不屑嘅嘢，唔可以雙重標準，否則我哋會自我下沉到佢哋嘅標準。

舉例：

例子一、手無寸鐵不召喚神獸
神獸嘅原意係我哋唔再相信執法者
而以神獸力量保護手足人身安全
用車撞人、郁手打人、搵刀斬人卻又無從繩之於法者，神獸代之
但最近動口角、廢老吠兩聲，又召喚神獸
我哋曾經都大肆批評啲狗「手無寸鐵嘅示威者都打」
動口角不足以召喚神獸，否則就是雙重標準。
假如廢老屌晒手足十八代，即係擺明聊交嗌，唔理佢就係對佢最好嘅懲罰

例子二、不以武力禁止言論自由
承上，我哋不屑中共已武力及無瀨手段，包括被消失被自殺被犯法甚至帝兵出征等收窄言論自由
同樣，藍絲雖然無腦但講嘢罪不至傷
你可以屌佢老味，但不能打佢老味

例子三、不殺敵
當我哋不屑對方殺人強姦，不要下墮到佢哋嘅層次
同，當有敵人死，情況必逆轉

例子四（隔離戰線）、不蛇齋餅糭
我哋不屑蛇齋餅，但無可否認佢哋贏到公公婆婆嘅心
好多打緊區選戰線嘅朋友為咗贏，喺提名期前不斷換個方式蛇齋餅，例如派回收月餅
區選係帶領地區選民一齊行嘅戰線。前線思想已經行到好前，但大部分選民仲選緊「派月餅嗰個」
咁樣就算有真普選一樣會輸
區議會我唔係要多條巴士線多條電梯，我係要將區選資源撥入民主教育同抗爭呀!!!
不要成為民主黨2.0好嗎

雖然我哋好多嘢好被動，但既然我哋打緊仗，必定立軍規，而軍規源於原則
律己以嚴，度自己把呎必比度他人緊

時刻提醒自己不要被仇恨沖昏頭腦

最後，天滅中共，光復香港，共勉之。

好，你哋可以屌我了

又係割完話唔割
垃圾post 拉+block

撚有割，屌你老味

拉，我哋無強姦殺人

不殺敵…… 屌你老母死阻膠

拉

割同提意見係兩回事
割咗就唔撚係做文宣補咗成日啦你老味
抗爭唔洗標準呀而家

手足唔好推文唔該

同意一、二，反對三、四

殺完民意會逆轉同輿論必逆轉
最想有狗死嗰個叫淋病

仲有，係講緊殺，唔係傷

無話有，只係提大家咪撚

你講得出以上幾點證明你跟本冇落過街
完全唔了解現場情況同局勢走向

都係果句，對方唔郁手，就千其唔好郁手先

大致同意
但係班狗到而家下下拔槍就係因為冇後果

千祈唔好殺狗
唔係嘅話佢地會有心理壓力

大把無落過場既冷氣軍師仲係ON99

單係不殺敵已經唔撚洗睇落去
姐係迫全香港人跟你果套, 一撚定要走顏色革命呢條路

1

2

3

4

5

其實就係落過街先知點解要set底線
自己喺前面真係會畀仇恨沖昏頭腦，會好容易想做一啲超咗自己底線嘅嘢
而當我屌狗同藍絲嘅時候，先發現自己雙重標準緊

我知呢個post無前線/冷氣軍師鐘意聽
所以我都係自討沒趣中